人在香港，可以買到美國彩票？

70幾億奬金

yes